Netflix 驅魔麵館 （3） 祈求唔好爛尾

《驅魔麵館》改編自同名漫畫，由《吸血鬼檢察官2》導演劉善東與《不能結婚的男人》編劇呂芝娜合作打造，講述一群名為「Counters」的驅魔人白天是麵館員工，夜裡則化身惡鬼獵人，他們各自擁有特殊能力共同追捕害人的邪靈。 驅魔成員各自帶著不願提起的苦痛，而主角於7年前發生的車禍，背後藏著驚人真相仍待需釐清。

OCN新電視劇《驅魔麵館》（原譯：驚奇的傳聞）上週六開播，好評連連，第1集到第2集收視直接從2.702%跳到4.350%，僅隔一天播出就有大幅躍升，在OCN歷年電視劇中是相當罕見的現象。

麵館OST 1
Close your eyes

麵館OST 2
Meet again

留名

呢2日果集點 味追

聽講爛到仆街

求期揾個觀眾做編劇都分分鐘好過而家嗰個
由十三集開始劇情質素就急轉直下

臨尾變超西？

換左編劇
然後劇情比好多人質疑咁囉

自己睇啦

咁第14集好過13集少少既，起碼無13最尾果part 咁突兀 希望唔好爛尾

《驅魔麵館》是呂芝娜睽違11年回歸作品，不管在對作品的熱情或責任感上都可預期是非常投入的。可惜演到高潮處換人，這集開始的劇本改由導演劉善東（音譯，유선동）撰寫，14到16集則會找新編劇金新春（音譯，김새봄）善後。

金新春編劇已有10年沒有作品，但他2008年的出道電影《純情漫畫》就是改編自漫畫，評價不俗。

唔怪之得

最後張相硬係覺得會長會死

救細路女果幕做乜9
有惡鬼唔打，用兩個兵力打凡人，主角又突然唔記得召喚領地先打怪，走去慢慢叫醒個細路女，得hana一個正常追隻鬼

之後打大佬仲9. 打開機都知打大佬之前要清晒佢啲support先會易打好多. 以為癲婆出咗去唔係好strong嘅理由唔清咗佢先。

點解啲長劇成日都係咁
轉編劇搞到前後風格不一爛尾

netflix 劇集特色就係爛尾
startup 如是 睇黎呢套都唔例外

13集個尾想點，本身以為有大戰打池清臣完場，你老母突然有個𡃁仔衝出嚟，以為會叫佢阿爸感化佢又唔撚係 雖然我都知蘇炆好慘，但其他人眼白白睇住個女人走都唔理？佢都係三級惡鬼喎
明明呢個位就可以大結局BBQ，唔知做乜要做dum都三集波鐘

10年無作品都搵佢⋯⋯

咁上一個都十一年無作品...
又無得咁講嘅

救完個女仔應該全世界去打女鬼
搞到佢走咗
之後中曬池清臣嘅計

條女個feel好王祖賢

你至小都講個情緒爆發點比我知佢學到念力呀 比個大佬屌2句就突然石頭飛起哂 你至小都郁下d石等主角知原來自己識用呀同埋呢個計畫根本on9如果佢地5個殺左傻婆先 隻鬼根本死撚緊 隻鬼又點知你會揀邊個殺先

知道點解惡鬼唔搵申市長個仔做宿主 門鐘一響即刻驚到瀨屎點做大事
不過幾靚仔

貪心的ocn爛尾了

第2季係唔係咪玩埋頭髮變色？

套戲d打鬥真係有啲弱
希望第二季會勁啲

新果集隻惡鬼個樣又搵返Eric ko 有d失望，至起碼形象化一下惡鬼既樣或者搵返惡鬼原樣

明明初頭打鬥好好睇

合一左

你前半個part 希望下集會交代

第14集主角已經可以用念力, 而且勁過市長
以後應該會用念力多

本身覺得好好睇
呢兩集垃圾到不停拖拖拖

做乜鳩

本身冇乜嘢 但男主角個性格好撚差
成撚日喊 喊乜尻

搵個最揪得既打普通人
掛住同個O靚妹玩唔打怪

13集真係兜唔到
就算設定普通人自由出入結界
都無可能俾個細佬撞開

14集都有得兜下
counter不嬲唔係靠食腦，得hana會諗下野
之前d集數佢地都係鳩下鳩下
所以智力無突然下降
佢地揀打市長先，正常發揮
覺得召喚市長急d
佢地以為自己在暗，點知。。。
同埋hana感知，覺得結界困2個未必再有用

不過我覺得

中學生

個細路無啦啦亂入真係破壞晒成套劇

睇到屌出聲

已經聞到燶味做人真係唔好貪心 跟計畫走

第二季可唔可以搵番佢

第14集到底發生咩事

Start up 應該唔係淨係爛尾

為原編劇討回公道

咁佢咁細個

14集最正常就係 秋女士同 個仔 老婆果part

LM

本身應該可以食住個勢上 多得新編劇

係愛呀，愛可以阻擋一切結界

我只係想睇牙clean學生妹look係咪未講牙clean身世？個癲婆講d唔講d

之前好似講過

但世正應該仲有隱情

睇埋14集
爛尾feel

「驅魔麵館 / 驚奇的傳聞在1月10日已殺青」
molamola 已經拍撚完剪緊
15 16集等睇爛尾完場

唔戇鳩邊有戲做

換左編劇

變 超越殺亞人

其實已經爛爛地 好可惜
而家對第二季既期待又低左

呢星期 呢2集真係跌晒volt

又係 左膠大愛

好心見到癲婆出去就全體打柒佢先啦
佢唔夠市長高lv，唔使開結界都打得贏，最後先慢慢打市長
咁樣就一早大結局啦
OCN今次個食相好難睇，要添食但又係咁拖

14集最尾睇到我笑 以為自己睇緊動漫fairy tail嗰啲

13～14
多咗好多無必要嘅鏡頭，尤其係4人平排行再慢鏡

李胃鯨3定2等唔清左先

係都要4等+3等一齊打

3級 但男主開領地同3個打一定夠打 唔明點解放佢走 個兩條友仲懵醒醒係到打個無能力既會長 得哈娜追出去 on9到爆

走左去同o靚妹吹水

個男主角仲要慢慢行喺度同個會長對話嘥撚晒啲時間

係第一次對池清臣又係咁

變左xmen咁
見到個癲婆自己走左竟然唔係打佢先反而走去打個市長大佬
不過由之前淋個市長臭油個時都知班友唔係靠食腦
淋淋下除口罩俾人點相

最後掉雞蛋嗰度又係做多咗，好似啲師奶劇咁樣，畀人覺得罪有應得應有此報咁，好撚老套，都未夠，仲要仆街俾人影相

覺得睇緊10年前tvb

因為要拖到第16集
所以第13集要自殺換市長
到第15集市長又要走甩
等第16集先可以 happy ending

都唔係話要佢做到好成熟冷靜
但咁耐衰過咁多鑊都唔改善下就唔係下下拎細個做免死金牌
好似除左啲能力會嬲嬲下學識之外個人無乜進步過咁

李胃鯨

嗚14集好難睇
主角智商直線下降啲惡鬼又勁屈機
接受唔到池清臣咁樣死

真係有先算喇

浪費左池清臣個角式.

係咪第14集編劇
都覺得第13集加幾碌魔杖太on9
搵安排李胃鯨一嘢折斷碌嘢

停播之後啲劇情暴走還我原版11、12集

我覺得魔仗個設定都算 應該原作都係咁
係啲主角智商突然下降最大問題係做乜開打個陣唔開領地同唔追打李胃鯨

主角又得到新力量 鬥念力
下集出現新角色為左下輯
靚靚秘書去左邊呀 唔好死呀

停車場嗰度真係睇到眼都突
我要原本嗰位編劇返黎呀

呢兩集越嚟越TVB啫係個啲好撚老土嘅公式化

套劇本身應該可以完美end 等第二季
比集數拖累到有爛尾feel

希望佢可以加返隊b team落劇少咗b team搞到劇情好單薄 原作b team有個驅魔人比池清臣打到重傷醫唔返死咗

不如唔好再加[member]框？
上兩個post都已經講過，入得嚟都預左劇透

下集有新驅魔人？？

其實停車場仲有個位怪，一開波好型咁落車，ok嘅，但係點解大叔抽凡人小怪，蘇炆打癲婆，hana同呀嬸食住花生睇戲，唔幫拖打癲婆

咁又唔好限制人加，自由黎

標題寫明劇透就得啦, 入得黎預左死

startup 櫻花樹後爛到pk

男主有領地兩巴都星死李胃鯨
ERIC都上次係領地都比男主打到67

呢段真係搞笑，又唔幫手打癲婆，又唔趁佢地打緊拿拿聲去救細路女，企係度食花生做乜鳩

今集真係勁多”無喱啦更”位，明明套劇去到尾聲得返兩集個節奏應該要越嚟越緊湊，但睇13 14集加15集預告，感覺為咗鋪新線預備第2季，搞到個節奏慢咗，感受唔到之前嗰種緊張刺激感 之前打低級d嘅惡鬼集數個feel仲緊張過今集

Lm

已經落實左會有

其實要完就應該第一次開結界後完啦，依家成件事唔湯唔水，兜到要 buff 番主角先搞得掂。

最痴線呀 hana 可以讀心，其實佢追出去為左讀顛婆心而知呀市長係邊成件事 make sense d ，讀心又無用過變左偷偷地跟蹤

睇到第8集。點解男主可以咁戇鳩。
頭幾集，一集喊幾次。
又係衝頭 以為無敵 累全家。
睇到炆炆地，對男主角好反感。
追落去係為左真係睇事情發展
同埋對 驅魔人/融 背景 好奇。

唔知有無ching 有同感

係囉而家招結界仲要俾人破埋

startup由中段開始爛，所以嚴格來講唔算爛尾，係爛半套

其實結界先係夾硬加落去

原編劇覺得13打後d情節太on9直接辭職

原來男主好似設定念力一早有？

本身設定係所有驅魔人都識念力不過蘇汶呢方面勁啲

個細路嘅出現真係on9到震

我覺得結界係用嚟補返b team戰力 原作係兩隊人加埋會長八個人打清臣癲婆都打唔過

我都覺得第13集入面個結界太OP, 話晒清臣都係大佬全game最勁嘅最終boss呀 有咩理由開完結界直接咩都唔洗做就削弱佢9成功力，起馬同男主嚟一個無念力版嘅真激情打鬥 咁觀感都比較受落呀 仲要無啦啦整件on9細佬 睇到人嬲撚到震

岩岩睇哂 終於可以入黎 我覺得佢唔彈個細路出嚟都無事 一彈出嚟就覺得成個劇情好突兀 為做而做 同埋我同老母覺得個癲婆某D角度有d似李慧琼

個細路先係boss

係唔係未update 13 14

明明之前12集好好睇，係咁追
而家呢2集即刻變晒，心目中既評分又跌咗

柒左 再㩒落去就更新左

美式足球員既惡鬼上身 推開爆大技主角

。。。不如打惡鬼打足幾集算 都同佢玩左咁多集 無拉拉死左又同其他人打
點收尾呀

點解鐵中哥死入佢身體既神唔死？？
其他人就死佢身體啲神又跟住消失 好撚亂啊

警察仔仔

第一眼見到即諗起琼子

主要睇女主角

上網睇原來⋯

1-12集編劇呂芝娜
13集編劇劉善東
14-16結局編劇金新春

仲話第2季呂芝娜唔會回歸

Molamola

係希望佢可以跟返多啲原作

我覺得拖得太長 睇到第8集開始悶到要開1.5仲要分開睇

真係估唔到又中伏
上次先屌完start-up個編劇，今次諗住實冇死仲叫晒朋友睇點知搞成咁

第14條係我用得最多 飛10秒
發生左啲乜撚野事
我見到佢地唔整死癲婆先
已經feel到14集陣燶味

新黎個編劇係咪當我地弱智

勁拖劇 又on9 睇到我忍唔住玩電話 間唔中望下算

記得有個星期停播左勁唔開心
等左勁耐 仆街臨尾比啲屎橋我睇
上集個細路我都由得佢

今集做乜嘢

又無上高講到咁嚴重

最尾先轉仲要轉2次 希望泡菜網民俾壓力公司叫返呂芝娜返嚟

Me too 去到第8集果陣要等到1月2先有 個心好想快啲出 依家真係jm9
秋女士同Hannah噤住李慧瓊都俾佢走到
然後個結界勁易就廢左
係咁拖唔俾啲惡鬼死 睇到煩

我係以為世正條線完左
點知仲有隱情 定唔知係咪個癲婆想擾亂佢only

初頭仲覺得算改得好成功13集開始真係峰迴路轉

屌我都係係咁叫fd睇

可憐ocn太貪心了

睇埋第14集真係好想知班韓國網民會怒屌成點同之前12集個質素差別都幾大下
上網睇到話呂芝娜同導演鬧交所以唔做第2季希望見搞成咁會返嚟啦

覺得之前商場打嗰次係輕輕提下，鋪路返舊屋懷愐再遇到太伸集團d人。但以而家轉咗編劇同準備添食第2季嚟睇，可能之後會再講多d各人感情同成為驅魔人前嘅故事都唔定今集都開展多咗秋女士同會長線

希望唔好爛尾 好難得會追韓劇 呢套係第一套

睇完14集覺得有難尾feel

13 14真係做乜鳩期待咗5日俾啲咁嘅劇情我睇

而家無啦啦變咗惡鬼上市長身jm9
還我呂芝娜

原作咁多驅魔人

咁又無start up咁離譜
呢套似爛泰院尾個幾集爛

而家市長做final boss無晒個種張力，淨係玩奸樣同超能力，如果池清做返一定打撚到拳拳到肉架嘛

本身嘅賣點係真人打鬥場面 冇晒

好貪心
秋女士同會長都有小小odd
小小odd 但我都幾開心

而家套劇搞到池清臣可有可無都得
如果本身惡鬼直上市長身 都影響唔到而家呢個改編故事性

重有想講好耐 女警被警長殺個場戲 開完槍 架車玻璃都無爆

池清臣死 > 上市長身 > 市長死 > 上另一個身 > 無限loop

車窗爆左又好難屈係自殺 如果佢做多下降低車窗先俾人殺，會合理好多

舖左咁耐池清臣最後咁樣死法,真係好戇鳩

有無丹歐ig？ 好正

原作唔係咁廢呀 癲婆都唔夠打

原作清臣用刀槍多過用念力

睇左三集 有d離題 太多煽情scene 行得返路感動自己 感動親人 感動友人 再感動親人 一種scene三集用四次 主線唔似驅魔 又係個d校園欺凌 父母權貴撐腰老土劇情 個阿叔同主角既過去謎團又有d似與神同行feel 太離題既話我寧願睇sweet home

唔可以當一般驅魔劇睇 係無個種感覺
整體睇落去唔錯嘅

呢套主題都有提過人係恐怖過惡鬼

咁快爆post

下集可能會長出馬一野歐落癲婆到

申明輝用財力權力去處理問題咪幾好
夾硬殺咗池青臣俾佢做終極boss
同埋拉曹太伸嗰陣崔會長咁出位咪俾申明輝知佢唔係自己人？

lunch狗召喚領地

申明輝比鬼上左身好似變左另一個人咁
完全做唔到eric 果種結合既感覺
郁d 就殺左d 手下，無左以前果種奸既感覺

點解一個細路
可以咁大力推開個
係領地嘅驅魔人

再次引證驅魔人慘到
咩武器都無

真 好撚憎啲劇集係啲細路搞破壞整到件事衰咗

左膠之呼吸

梨泰院真係唔係一般既悶
一件報復會長既事 拖足10幾集

孫浩俊原來係喺外國俾人派遣去韓國幫手捉惡鬼
能力同秋女士一樣係治癒 同模度好似互相認識

邊度睇？

新聞劇照

屌 個幾條木真係百力支黎 一啪就斷
而家似要鋪排去第二季所以有啲拖劇情feel

應該未打啫
市長演技幾好

成集得秀虎個part好睇
但呢part好明顯係舊編劇鋪出黎

同埋曹太伸做乜變到好撚蠢咁

想問好耐：五常counter四人係地面受傷，上面對應嘅融人都會感受到/暈，有集講佢地準備比人放火燒，賈模度大叔比人用石爆頭，但佢對應嘅綺蘭一d事都冇？其他融人都有暈低，得佢冇嘅？

唔知係編劇問題定男主演技問題
有時睇到唔耐煩

個細路先係最強

睇到有啲出戲

變咗超能力對戰
最後兩集啲劇情希望正常返

套野好多非細節位都做得唔好…
你見女警比人殺 隔住玻璃比人射 都可以講到冇人知係謀殺 就知套片唔洗再著重細節位…因為佢地連大節位都冇留心過
套劇討論下大情節就夠

換咗編劇

唱嘮叨笑死

其實啱，一致性好差同埋反駁位太多，太著重煽情同撚鏡頭，況且動作場面又剪到碎曬

如果唔係太太想睇埋，一定棄

去到後面已經飛住黎睇

推
另外想請問下聽日幾點會更新第15集

夜晚11點

唔該哂你啱啱追到最新

點解仲未有

星期六日夜晚11點先更新

又冇咁誇張嘅 我仲有興趣追落去

洪卓立嚟嘅

笑死我仲諗點解咁熟口面原來係似洪卓立

自己遇到殺父母仇人就失哂控
金正英出殯個陣又好理性拉住賈模度

唔係正常咩

因為唔係自己既事
同埋中學生控制唔到情緒先正常 未經歷過好多野
遇到同自己有關既壞事沉澱唔到
中學生都好冷靜就唔合理

佢經驗過好多啦
第一次為救朋友打左市長個仔個班人
第二次自己去追惡鬼，攪到惡鬼知道有領地
第三次同哈娜係潛意識見到惡鬼又再失控唔肯走

咁可以話呢個係佢角色設定黎既

兩個月就得道成仙咩 當然本身係衝動撚都係有關係

岩岩睇到第十集 睇緊審判會個度
審到蘇炆個度都幾on9 自衛都當犯規 唔通要自己比人打到死咩
仲有點解綺蘭會幫模度講野 綺蘭咁撚憎蘇炆犯規 但又唔憎模度

維根話要炒人 真係炒左個下仲要扮到好無奈好唔想咁
真係想屌柒佢

唔好將我既說話推至極端
我冇話要佢變美國隊長智勇雙全咁lead哂成條team

我係話佢個角色有經歷但冇成長，次次見到佢想黎料我都會諗：下你又唔call你d team mate黎呀？

成班係"天堂"涼冷氣，係度拖班前線既腿

姐係咁講 我覺得見到殺父仇人唔冷靜真係好正常
有邊個見到殺父仇人仲可以企定定等隊員黎
好似蘇炆咁講 吹得雞黎 人都走左啦

我覺得中學生呢個年紀冇可能穩重到見到殺父仇人仲可以慢慢計劃點捉佢 同埋本身性格加成 感情行先好正常

同埋如果真係等隊員黎 我又覺得啲劇情又會變得好平淡
冇地方講到秋女士醫人會折壽 冇經過比人炒呢個轉折點
講蘇炆要學做人
不過我未睇到14 唔知佢比人炒左之後會唔會又做衝動撚啦

岩岩做到最新
突登拖長黎做已經8,9成爛尾

其實由第十集都開始奇奇怪怪 換編劇都係更加爛咁解
池清臣點解剩係放火都唔殺counter食靈魂
局長點解要親自殺正英 反正都撈緊偏仲要親自落手

最撚突兀蘇炆拎返Counter資格上融個陣 成班融人面口勁開心 成個場面勁嘔心

根本融唔拎走蘇炆資格 唔會發生蘇炆比人捉呢件事 全部都一兩級惡鬼唔難打啦
仲話多謝佢救命 根本呢單野係維根條撚樣造成

放火燒counter我都睇到唔知做緊乜
仲要池清臣食過counter 靈魂，話正好多

如果蘇炆早少少吸返維根 又咁岩開到領地 打鳩池清臣打到佢敗走 池清臣先掉火機鎖門走佬 然後諗住咁大火
蘇炆又要救人實燒鳩死counter 就冇理
咁樣劇情好似會合理啲

仲要開始打個陣 無啦啦又殺一件惡鬼食靈魂
最後打暈哂佢地放火燒counter 然後臨走又留低兩件惡鬼

跪求唔好爛尾
好緊張

Netflix幾點會出

2300
聽日終於係最後一次問

因為頭個十幾集我一次過煲sorry 巴打

你第二季準備答多幾十次差唔多

出唔出到都係問題啦 後半寫到鳩下鳩下
阿斯達年代記都話拍第二季 而家一啲聲氣都冇

仲未出？

又要繼續屌

淨返兩集邊睇邊屌

已經唔想睇...

開頭做咩唔召喚領地

唔會要寫死秋女士啊嘛

真 D劇情完全唔入肉

新角色唔係取代秋女士呀嘛？

我覺得申赫宇頂秋女士個位

第15集搞咩事⋯⋯⋯

On99咁

秋女士

惡鬼自出自入

Wtf?

寫爛哂個劇情 大佬 點睇落去呀

男主開無雙到咁

Cls劇情

公廁咁，話上就上

On9 垃圾戲

正久出場醫完人就送頭

貢獻自己比男主
Cls，睇緊乜撚嘢

好膠呀頂

開領地同哈娜一齊打啦on9

係囉..仲以為佢有得做埋第二季

我估送治療能力俾男主？

咁打法佛地魔都唔夠打啦

其實都估到會玩轉移 講到叫完全體喎
不過吸兩隻融人真係估唔到

希望下集男主飛起圍巾個仆街唔要佢做拍檔

舖左成大半集想揼波鐘

咁是咪變萬能？

即係正久有冇死

死左融人先會脫離

出咗一集都唔夠就死撚咗

死左

睇完今集：我到底睇咗啲乜撚嘢

乜能力都齊哂

正久死左 上天堂應該

直接六神合體啦

又打得又補得

屌 好心就咪撚分開行動

幾驚佢係頂秋女士個位

但我又覺得呢個展開正常
正久咁講 秋女士應該都捱唔到好耐
可能真係秋女士打打下死左 冇補師點打Boss
比起睇秋女士死 我寧願變王道劇

個劇情咁寫 講到惡鬼會兩邊走
呢個完全係要將佢地拆隊嘅劇情

仲諗住佢會加入幫輕下秋女士

坦又得 奶媽又得 攻又得 幾時影分身

點解佢會消失 唔係好似圍巾咁搵下一個驅魔人咩

我以為會搵市長個仔做補
不過如果秋女士死我會好傷心

期待下一季啦
我地男主一人開團

最尾1打1全部上身

痴線一個人咩住兩個融人？

打打下死係會消失
圍巾嗰次係俾蘇炆吸入去？

咁樣真係神展開

市長個仔惡鬼後補 唔會入Counter啦

蘇文係被選中的孩子

明知主角唔係到實唔夠打
起碼都綁住佢比佢係到坐得咁舒服

睇佢好似想洗白咁 俾到家庭溫暖佢突然變好人

隻惡鬼無處不在咁 點打啊

弱智劇情

大叔練一字馬

正鳩依個人真係多餘 老實講如果秋女士瓜咗再上男主身會好睇好多 無啦啦多依條友死 我完全無感覺

點解得蘇忟唔換團服

但真係唔想秋女士死

仲要今集咁舖排以為佢做下一季

但就會係呀姨真係死，得融上身

原來主角係融人回收場 專吸食靈魂 融人又好 普通人魂又好

融人公厠

主角光環

秋女士之前已經瀕死過 再死就無謂啦

仲以為秋女士唔續下季 順勢畀個奶媽角個rocker

下集

又影相

唔認得個大個仔樣

隻鬼一就嚟輸，就走場，咁點輸

不會讓任何人死去
炎大哥

然後蘇炆死就神劇

靈魂公廁

我為秋女士睇落去

仲要叫佢同學

可唔可以自爆自己係佢個仔

有冇人14集開始skip住嚟睇? 每集一個鐘硬生生𡁻咗廿幾分鐘佢 三十分鐘就睇完成集

第十集開始飛

換左編劇真係變咗垃圾劇本

起碼再感受到男主再次失去親人既感覺 跟住上佢身再激發到潛能 我諗成件事會好好多 依家搞到唔拖唔水 為咗4個人係齊到做第2季 特登整條友出嚟十幾廿分鐘 做咗少少野就死埋 完全無感覺

咪就係 去做驅魔人就係為左見老豆老母但見到又唔認

照睇晒全集，但同中間嗰十集比真係爭好遠，爛已尾，不過都就完，睇埋啦

好過13/14集

今集啲打戲都借手借腳咁

穢土轉生?????????

正鳩呢個人出嚟做咩
佢又唔似女警咁有戲份描寫
但係編劇又expect我哋會受呢個人影響而嬲而唔開心
角色嘅表現同我哋所應知嘅有出入

蘇炆嘅嬲我其實都覺得好撚odd

同埋二世祖係佢屋企唔受重視呢樣嘢係一開始哈娜已經提到
但係同佢老豆嘅描寫又太耐先拎出嚟講

覺得佢編劇真係有啲失衡
有啲似GOTY 10/10咁

快d到聽晚11點睇大結局

係 今集去得好快

你地覺得蘇炆定市長個仔靚仔d

13集導演寫 新編劇應該都覺得結界好鳩 快啲整死左個結界

編劇的重要性真係好明顯

其實14集大打一場然後完已經ok
而家硬係要 dum 波鐘

女惡鬼仲有無結局 想睇上佢身個隻野

轉編劇就點都唔同架啦
同前面比真係差咗少少
但係又未去到爛尾嘅

百力滋結界係咁上下

仲好似好快收佢皮咁

我都想睇
但睇黎佢條線完哂

市長仔

如果俾市長仔做驅魔人，一齊打老豆就正

市長仔好似洪卓立

市長個仔 tbh男主個樣唔算靚仔但幾識做戲

明明上一秒哈娜仲處於下風
一個頭搥再撻一下就攪掂女惡鬼

個頭開得太靚姐
其實中間開始有好多位都冇邏輯可言
我都覺得唔算爛尾 普通尾啦
唔洗太認真睇 當爆谷片睇

咪係一野訓低就捉惡鬼

講到明惡鬼自出自入 但又再一次留低市長個仔同秋女士渣車周圍走又唔睇住佢地

臨尾做咩唔四個一齊著隊服...

惡鬼中意清臣做多過市長

見到屋企人加持掛

講到三級咁勁又突然咁屎咁

本身12或13集完咪好囉
清臣做大boss

而家咁攪法, S2可能bye bye

呢個可以兜喎
佢地剩係知宿主死可以轉移 唔知平常可以轉移
佢留左一線 完全體係第一次出現 好多野可以兜

可能跟開有感情 加上呀臣型咁多

睇呢啲劇為求爽字 反正睇完一次唔會翻睇

你老味換個編劇之後垃圾到爆
13集埋尾明明完美
而家做乜鳩呀

高開低收 不過接受到

應該下一季係有個香港嘅驅魔人入啦，正鳩咁講得都係想舖條咁嘅路落下季啫

咪係呀臣carry到光頭

我自己覺得今集正常番少少
雖然都有啲突兀位，例如最後無端端話市長約左係舊屋區果度等但完全冇提及過
不過今集劇情上都有補充番一個我地一直有疑問既設定，之所以一直見唔到會長隻融原來係因為會長退左休

之前會有種好奇待下一集嘅感覺，但13集之後就無

主角同哈娜救留秋女士之後係自己走番去搵模度同市長 冇曬秋女士同市長個仔既影換言之可以再次上番市長個仔身

其實都幾緊湊既
係愈黎愈多唔合理位

光頭好型 可能有頭髮變相樣衰咗

三級係勁但佢地一路都抗衡到
電梯果幕已經可以1on1啦

仲諗住可以睇到琼子落地獄畀人輪大米

我好奇佢點埋尾

我覺得仲睇得落既 尾個幾集先爛好過中途就暴走
反正睇呢啲劇唔洗太燒腦係開頭開得太靚唔想睇佢爛

條撚屌細路
喺sweet home已經好撚憎佢
日日喺度爸爸 爸爸
過嚟驅魔麵館 一開始覺得佢慘嘅
睇到佢攬住蘇炆果幕 真係O撚咗嘴

今集好過上兩集好多但相對bug位又多左咁

正久個融好似硬係有啲熟口面想問下之前有冇出現過？

究竟幾時出認識的哥哥嗰個tag

其實我一路都想問，係就係換左編劇，搞到多左無厘頭+唔合邏輯既劇情啫，至唔至於話垃圾/糞作啊？

唔係掛電梯個到二打一都打唔掂喎
一直覺得哈娜同佢唔夠抽

我都係咁諗 睇下班融點樣送佢俾人輸大米都好
融人係呢啲位又好似坐係到食花生咁

要怪就怪編劇呢幕真係太on9 個細路衝出來個下屌左聲

係愛呀蘇文

我又覺得本身呢啲都叫偏科幻嘅劇唔合理啲(?)都正常嘅 當然有啲on9情節就真係頂唔順 好似之前個細路咁

認同除左細路個到，其他我覺得ok

蘇文呢d人現實應該搵唔到比市長仔恰到咁都仲對佢咁好

劇情需要 佢地唔追 冬八上唔到蘇炆身

蘇炆搬市長個仔返屋企仲搞笑啦 突然上身殺哂佢全家點算 仲叫市長個仔住個Frd屋企
佢應該加返個設定 每個副宿主剩係可以上到一次身 或者 因為頻率唔夠同步就好難先上一次身

我睇到中間已經放棄左邏輯 當爆谷片睇

真心覺得雖然比之前差左但仲係好好睇

新加坡個counter格硬被殺黎比buff主角

科幻劇黎講呢套算唔錯
題材吸引 人物性格鮮明 有大主線
係編劇冇咩邏輯姐

屌 今集睇到好冇癮
我覺得OCN真係要學識咩叫見好就收
咪咁撚貪心搞彎齣好劇

今集個正久出現根本多舊魚
原本見佢都有治療能力以為係接秋女士個位
或者加入韓國counter隊
點知出場冇幾耐就瓜左
感覺佢既作用只係用黎拖劇情
關於佢過去既描寫完全冇辦法令觀眾因為佢死而有乜感觸
唔知做乜咁
仲有 唔知點解無啦啦知道市場會係邊出現
劇情冇交代 好失望

市長
打錯字

睇劇都係想睇得開心冇悶場
如果放棄少少邏輯換取觀賞性我覺得可以接受
但就真係唔好拍咁多細路仔衝出來妨礙大局既劇情真係好老土

細路衝出黎仲要自殺嗰下真係屌出聲心諗做乜鳩

今集咩事
特登寫正久出黎一集
然後死左

為死而死嘅角色真係最無辜最無奈 成個工具人咁 正久個角色真真正正承繼咗咩叫condom

冇光頭仔做惡鬼 d打戲差好遠

係囉，明明可以上市長個仔身，但係又帶返屋企又叫個friend 收留，真係完全唔明....定係有解釋但係我miss 左......

個細路仔真係好明顯係OCN貪心想拍多幾集
舊劇編應該都係諗住13集打完場
市長又坐監 金英琳兇手又查到
OCN體驗到咩叫貪字得個貧啦 原本套野可以做最季最佳

正久出場仲有作用既，就係補充番點解一路以來唔見會長隻融
至於有冇必要寫死佢，可以再作討論

而家咁其實無得玩嫁wor
變到同融一樣，死左就上第二個人身
不停走場

換唔換編劇都好，呢套點都係今季最佳
收視率同話題性方面遠超其他劇

光頭仔打得 d表情又夠癲市長剩係chok奸樣用念力 差好遠

我寧願佢用觀眾可以預測既正路劇情完左佢
都好過依家咁為左拖多幾集搞啲「峰迴路轉」又唔吸引既劇情

等下集可能男主又開新技

其實舊編劇都唔好得幾多 劇情上一樣有好多Bug位
我覺得唔關編劇事
我自己覺得哲仁好睇啲 雖然唔同Type
Sweet home唔講啦 好悶

我都覺得怪，已經係最後打boss，齊齊整整著番團服咪好睇

今集收貨。

下集係咪玩埋穿越

係咪聽日大結局
點解次次都要用細路出黎做煩膠拖劇情
sweet home 又係
呢套又係

韓國人係咪覺得少子化問題唔夠嚴重

哲仁我都有睇，但真係好拖
係第12集全集冇乜悶場

哲仁睇左幾集無睇 本身淨係想笑下睇下派膠 但宮鬥太多無興趣

市長仔做驅魔人可唔可以召喚我

哲仁頭4集都ok嘅，之後除咗12，
集集得開頭結尾10分鐘有內容
但mama好得意好正呀

等睇佢影分身

係時間倒流都玩埋
無事

我睇個陣已經無視左宮鬥個Part
當笑片睇 得閒又派下糖咁
冇咩邏輯問題 唔洗睇得咁辛苦

有交代惡鬼未復原
班counter連廢老市長都打唔低

想問下冬八係邊個

今集有樣野想讚世正
已經可以一路渣車一路拍戲

睇預告蘇炆啊爸啊媽認唔到個仔
原來搞咁多野都係得個吉

你睇左15未架 15集啲內容黎

正久個融人

啱啱睇完 啱該清

臣仔真係會睇到毛管棟 佢個樣好creepy
其實留番臣仔做big boss咪幾好
keep番市長係人但仲惡過鬼 而家唔湯唔水 淨係用念力完全唔好睇

真係渣車咁勁？
我以為綠幕拍

究竟本帳薄係乜講左咁耐都幾乎冇提過
成日都覺得tvn劇係高質，但集集都真係又長又拖（惡之花除外）

成集節奏同劇情好怪 一時拖劇情一時又快得濟唔交待清楚 好無feel 唔知睇左乜鳩

話時話唔知張秘書個啲伏筆會唔會收返
希望佢唔好放完啲伏筆又唔收

睇完十五集，進一步證明班融唔當partner係同伴，無同理心，當唔使消失就慶祝mode，正久就wfc

雖然正久今集係送頭斜buff 蘇炆姐，都唔使當condom咁

佢對眼仲要向上戚起再做埋d癲樣真係好恐怖下

哇呢集個節奏真係垃鳩圾，瘋狂穿插回億，閪在佢唔撚係回億啲之前嘅畫面，有啲明明係劇情嚟你就順撚住去啦，硬係要157389462，好地地123456789唔撚得嘅仲有有啲劇情位同畫面都好撚突兀好撚多鳩餘，咩hana見翻屋企人個度、影撚咗成半分鐘申明輝淫笑、新角色我都唔知要點撚講好

我諗唔係綠幕掛
果幕純粹都係車內交談，冇動作戲唔洗用到綠幕（？）

帳簿係果d 黑錢賄賂既出入掛，通常都係代表痛腳，但永遠唔會諗係咪有backup，以為燒左就一了百了

因為我見好多純渣車景都係綠幕 廢事出外景有其他因素影響
如果世正真係渣車都幾勁 24歲咁快識邊渣車邊拍戲

佢應該講緊哲仁個本

想問吓有冇講過點解市長要殺金英林？

所以想讚佢囉如果係真渣既話

佢係覆我哲仁啊

sorry 自膠

冇正面講過
比市長搞大驚佢影響選舉/纏住佢掛
希望下集解埋伏筆 打比模度個個係咪張秘書 同埋 張秘書係咪想報仇先做市長秘書

係咪因為蘇忟要召喚隻鬼同爸媽見面，校服上面有名牌寫住佢個名

其實呢part我有少少唔明 係市長定死咗果個全會長搞大金英林個肚???

關咩事 齋噏都可以用綠幕

求下佢地第二季請個好啲嘅武指/演員特訓多啲
下下靠剪接去救動作連貫速度
剪出嚟碎到仆街

應該係市長？ 曹太伸比殺金英琳條片佢睇個陣 佢仲好驚咁
同埋金英琳係市長競選團隊啲人 同全會長好似冇咩接觸

揸車景唔係架車會係架拖車上拍咩
出啲街係真
架車都真
但唔係佢揸

但全會長畀人殺果集 唔係喺佢屋企搵到金英林張相?? 同埋佢話佢係AB型血?
正英仲話上頭想掩蓋嘅唔係兇手 應該係被害者咁
睇到我一頭霧水

講到好似好撚揪得又發現新力量
結果又比人打到仆街
比人打到仆街>發現新技能>比人打到仆街>發現新技能>比人打到仆街>發現新技能>比人打到仆街>發現新技能>比人打到仆街 無限LOOP

你咁講起又係 咁可能係全會長？
但係如果係全會長點解市長咁驚 因為太伸幫佢做野？驚影響選舉？

但都唔合理 如果唔係佢做佢隨時都可以踢開太伸
同埋又話金英琳手指甲有市長DNA
而且唔係市長做 點解張秘書要做秘書
好亂

聽日送佢上路應該會有市長記憶睇掛

根本改撚晒劇情
之後阿臣好緊張個錄音機都無埋

然後又拖到仆街
無啦啦整個正久回流送頭咁又一集

d伏筆一野無哂

如果正久個驅魔人死左 咁會長係咪都會死？

睇預告老豆老母好似仲認唔到個仔
我屌，大叔失憶果陣都話主角好熟口面，有乜理由親生認唔到

韓國校服有埋名牌都認唔到 編劇出黎搞笑
想玩煽情變左bug

最尾依幾集柒撚到

不過可能到時又話因為係完全體入面留得太耐記憶受損個啲
睇下聽日點解釋

今集好似強行拖多一集咁既感覺 最尾無啦啦惡鬼會約佢地大戰 之前15分鐘先話要逐一擊破, 無啦啦又會約晒全team大戰 好有強制要ending的感覺咁

因為得1個敵人, 羸左就無得再拍落去, 所以要係咁loop. 其實整多幾個惡鬼做checkpoint會好好多

痴鳩線 d打鬥戲柒到癲 想表達打唔入都唔洗做到咁硬嫁下話 重有打左咁多次點解佢地會覺兩條友會禁得住個boss有冇on9到咁攞來做同埋點解爆完seed唔即刻去追明明隻鬼都傷左小小 條友係咪都死我我真係未見過主角爆seed退場真係痴撚線

韓劇真係套套都頭幾集好睇
跟住拖撚到仆街
最後爛尾

冬八幾qq

佢係咪前幾集有出現過？定一話係其他劇好似硬係有啲熟口面

又話驅魔人個身體機能係普通人幾倍 主角又要上曬身咁一野跳過架貨車 結果個細路一野攔得住佢

係囉 其他惡鬼故事仲好睇 touching好多
李先彬part 同埋 先虎老婆part 都好有洋蔥

睇唔明正久個位
又話有錢佬退休,佢接有錢佬班
但兩個都有驅魔能力...即係點

正久好撚慘出場10分鐘為咗畀光環班主角

其實套野 劇情一般 唔算難睇
唔明點解 高收視
還是Sweet Home 比較好看

退休,但有超能力...佢試過用黎消除記億,又用手指屈斷把刀
仲記得話幫主角消記憶(需然呢個位最後無消到)
咁個個退休比隻融第個啦!!
無限驅魔人邊有得輸~~~
咁樣都正常少少

男主唔記的咗自己識開buff

世正居然單挑贏咗李胃琼

屌你老母男主角外掛痴線到

係咪得我一個覺得正常咗好多仲會有拖戲感覺係因為13集寫柒咗 覺得新編劇都盡力寫返去正軌要講bug位其實1-15集都有啦 係上唔到神枱但我諗點都好過上面ching講sweet home

最新一集又睇到頭痛
個新角色一出場冇耐就死鬼咗 完全投入唔到
市長第n次走甩
然後主角唔夠打之後再buff再輸再buff無限loop
最後唔係好明點解市長會約晒成班人出嚟挑機
明明今集講到明可以上其他人身
淨係用呢技已經夠屈死晒全部人
本身套劇明明幾好睇
好地地去到池青臣個part完唔得嘅
係都要死唔斷氣拖到16集

我仲FF新角色係會落第二季
點知咁就.....
希望香港嘅驅魔人冇咁易死

個人認為今集正久唯一嘅作用就係幫第二季鋪伏線同埋死令男主變勁，但係其實鋪伏線根本可以留係最後一集先再慢慢搞。

至於變勁根本就唔需要做，開頭嗰吓飛石爆氣根本可以直接寫佢收巿長皮無端端打人一兩下就突然回曬塘係都要搞到正久死然後嗰融人去到佢身上明明可以留喺最後一集臨尾整呢一幕當彩蛋俾啲觀眾等下一季交代咪仲好

明明第13集可以完, 加多個細路又拖到15
15 集已經用到念力收佢皮, 又要拖到 16 先用
原著都係用念力贏
但拖咗幾集, 念力已經無乜驚喜

新counter夾硬拖戲

感覺係

跟返漫畫啫
漫畫蘇炆都係集所有能力係身

屌想跟返漫畫又咁夾硬嚟漫畫b team又係有個counter死咗 個融人好似又係就快消失嗰陣比蘇汶吸返

好差咩今集
我自己覺得幾好喎
係咪我要求太低
起碼比你知唔係得佢地5個counter 有其他人係世界各地捉鬼
另外又交代返會長融人係邊

都make sense 呀

其實有冇機會真係拍season 2

落實左啦

同頭8集比差咁一大截咁囉

今集真係麻麻地

勁多bug 位都唔差?

仲要專登搞個角色出黎送頭拖時間buff 主角
仲有點解條友d 頭髮咁唔曲？

追完post 唔想睇新一集

10分鐘睇完第15集完全唔想睇 打又打得悶 劇情又拖 明明之前打都好好睇 快手完埋16好過 仲話拍第2季.. 收檔啦 一季都冇貨

佢用黎豐富個世界觀 任務完成咪死左佢囉
不

13集打後 當劇情版咁睇都ok
召喚左臣既惡鬼 見埋蘇既爸媽 根本就完得好靚
硬加上去 真係

唔會啦，一早 斷左連結

TVB劇咁既喂,第二季點搞啊

點解會係韓劇？

啲人期望太高
我覺得又唔係咁差既 係冇頭幾集咁好睇既
因為一入主線套劇就好多Bug
我覺得普通啦 本身題材設定搭救

始終睇過咁多韓劇 預左好少會神劇神到尾
唔好再話轉編劇事啦 其實見到佢都想努力執返正
最大問題發生係導演同OCN身上

記得上個post我先話過somin會唔會可以一個人俾幾個融上身

咁果支錄音筆呢？

如果要正久出場剩係表示其他地方都有驅魔人同醫秋女士嘅話
倒不如秋女士代替佢死算啦 起碼死個幕代入到

驅魔人一直係condom
融人無事大家歡呼
驅魔人死左就無特別
屌

其實覺合理方法就市長俾人拉完秘書爆佢老母大獲做污點證人 但呢條線已經爛左啦 個秘書分分鐘唔會再出現 唔通下集打完市長又拎返條原片出黎話 呀個條片呢條先真 我地再拉過佢啦咁咩 好撚on9囉會

跟漫畫唔係問題，問題係劇情推進
本身13集完
第二季先慢慢講吸能力會仲好

邊到可以睇到漫畫？

呀秘書去左邊 唔係真係死左呀？

班融一向自私
淨底驅魔人傷心

擺明之前個灘水同埋人一次過拍....而本身無拍呢集

變左磁力王式打戲

變左heros男主

支錄音筆冇咩用啦，池清臣死左，個癲婆又冇埋惡鬼 洗左記憶。

依家爛成點？唔想開 等你地講

男主不停有新技
又念力又吸左個新融人可以醫人
其實我覺得唔太大問題唔係講到咁爛仲係好睇

池女仕死左？

你想講秋女士？無

係啲人要求太高
一兩集差左就=全套野係垃圾

咁當然啦

不嬲韓劇都有好多呢啲客串
我又唔覺個角色出現好無謂
當然如果早啲出現大家會有更多代入感

套劇越拖越多bugs
今集先唔講新角色，淨係隻鬼可以不停彈出彈入已經屈晒，可以上唔同人身其實已經無得輸，屌你老尾兩個大叔等市長醒個度唔知做乜9，又唔綁又唔鎖，真係以為自己抽得贏，明明每次都輸，之後新角仲要死撚埋真係睇到眼突(不過下集預告有條友唔知係咪佢黎)，男主覺醒完又當無件事咁又係晒9氣，無啦啦退場
之後市長話約戰個度又係on9，而家佢個目的都唔知想點，淨係殺人，無左選戰d劇情即刻無晒戲癮，明明話逐一擊破而家又約晒人開戰想點，根本佢彈出彈入已經可以殺晒班counters
真係越睇越無癮

有冇人有睇busted第一集有炳圭同世正

想問下有冇中文版漫畫Link可以些牙
搵唔到

唔綁唔鎖個到解釋到啦
根本以惡鬼能力你唔係覺得綁佢真係可以控制到佢呀？

睇咗 炳圭串佢地玩偵探遊戲

驅魔人身邊成日有人死警察唔理都幾bug

話無問題係咪睇開TVB

勁慘

同求

你話冇問題咪冇問題 呃得邊個

套戲有冇講到秋女士個仔點解會做咗融係唔係睇漏咗

下集一定打到市長半死
惡鬼想走佬上第二個身
俾蘇汶格硬扯入自己身上融

影定遺照 下集死邊個

秋

我觀感一定要同你一樣？

冇左池清臣d打鬥好悶

所以你咪繼續自己話冇問題有咩所謂姐

無左選戰後市長智力弱化左好多後
完全變左超能力大戰
原本好睇在就係普通人既惡，惡鬼既惡，同驅魔人唔可以亂插手之間既矛盾

圍巾果下高潮左

你咁在意人地點睇做乜啫
睇劇睇到你咁辛苦，你好可憐

唔用腦睇就最唔可憐

咁你睇Avengers係咪都要用腦諗諗諗 諗到一清二楚為止

點解會長退左休仲有驅魔人既能力

有咩問題? 雖則我冇睇Avengers

冬八咪講左，退左休都仲有身為counter既責任同能力

照住1-12個走向正正常常埋尾應該可以叫做中上作添

世正好似好少鏡頭 第2集好啲

編劇開始為咗拖長嚟寫而走火入魔
本身以為正久可以出耐啲或者直情加入呢條 team 等秋女士退休，點知一集就死咗，睇嚟 16 集秋女士都要死

咁做落去，以後蘇汶可以畀所有融嘅人上哂身，做超人 buff到咁佢一打十都得

最初頭12集 呀池未死之前
無論驅魔者同惡鬼
都係打拳頭交 念力之類既超能力都係好少用
一轉咗市長做BIG BOSS之後
兩面變撚哂超能力者
惡鬼就瘋狂用念力
驅魔者就專打普通人 啲惡鬼就成日放生
到同惡鬼打就唔開領域就打
好心OCN見好就收 用呀池做BIG BOSS咪算
講市長用權力幫佢手

幾點有16

又係呢個問題應該終於最後一次答雖然仲有第二季11點呀

念力我又覺得無問題原作到臨尾都係開念力直接收清臣皮 仲要同你講全部counter本身都係識念力 不過要特訓開發個能力咁解而家漫畫得蘇汶念力係可以浮起個人 大叔剩係淨到隻蟻

融個班人唔係睇住佢地做緊咩 坐曬係到吹水 出事就呆左問咩事 連花生友都唔係

咁撚屈機
點解其他人唔退休比隻融人
咁咪大把人有驅魔人能力

想問漫畫本身會長係咪都係退左休?

乜劇都要用腦睇既咩 返去睇偵探片啦你
其實呢度好多人當爆谷片睇 你要當劇情片你既事
點解要逼人要同你用同一樣態度睇野？

其實蘇汶會唔會係咪剩係吸左冬八番嚟救左佢,冇多到醫人的能力?
佢哋個能力唔係融上左身之後先會發現而唔係融俾能力佢哋嫁咩?
如果可以咁拎個能力咁上一代都應該識召喚領地啦

有無睇浪漫的體質？女model個經理人

冬八有講好少人會做到退休
正久搭嘴話 姐係好多人都死左啦
所以會長應該係少數例子

咁多人都指出多bug 都叫好多人當爆谷片睇 盲撚左呀？如果係真就好多cm 都話好正好爽啦

有冇人覺得會長個背景好亂
一時話佢畀錢就得
一時又話佢有幫手驅魔只係退咗休
劇情係戇居咗啲㗎喇
但啲打架位都到喉唔到肺
冇咗池清臣個feel

自己碌返上去睇啦 大把人話唔算差啦
唔明點解你要咁執著人地點睇呢套野
係咪咁憎套野 一定要全世界人覺得呢套係糞作？
心理有問題？

又話無左融會昏迷番既

咁叫大把人由13集個細路開始成班人屌
好多人呀喂
仲有幾時話過佢係糞作 又幻想症發作？
認真睇去講套野有咩不足係咪唔得？
定要跟你班冇腦撚 睇完 好爽好爽就算？

退休應該又係另一樣野啦 正式退休就冇融都可以生存掛
但佢要繼續比錢支援counter 唔係就收返條命個啲啦
反正套野啲設定都唔完整 都廢事深究

尾二一集岀新角幫主角升lv
On99

依家我唔係講緊驅魔者用念力呀
我只係講驅魔者變哂大蝦細
用能力打鳩普通人 到打惡鬼就唔用領域
直接打拳頭交 然後比人打到就死
你話開個領域出嚟用念力打哂所有反派 我理撚得你
反正有領域等於屈機
相反我係講緊惡鬼果面變到完全只用念力
本身仲係呀池做惡鬼(第5級)都叫有打交睇下
轉咗落市長就完全變成念力大戰

其實不如唔好開第二季啦好來好去咪算

13集屌就緊架啦 冇野搵野黎講
我講緊琴日都好多人話其實overall 唔算太差

冇話唔比你講 討論區黎架嘛呢度
不過人地話覺得套野冇問題你就Judge人咁多bug都唔算差？
一定要全世界人同你一樣覺得呢套野差？
人地同你講自己觀感覺得正常 你又冷嘲熱諷人地繼續覺得冇問題囉
你都on99 人地點睇套劇關你撚事咩
夠有人覺得河伯的新娘好睇啦 唔通我又屌鳩佢咁撚難睇你都覺得冇問題？

覺得冇問題 當爆谷片睇又鬧人冇腦撚
你最撚叻啦 發現套劇好多Bug呀
咁樣你開心未呀 拎到虛榮感未呀

漫畫啲普通人比佢哋打到斷手斷腳爆晒缸

13集單嘢令我諗起之前追套新番中間有集個編劇編撚到嗰集啲內容唔知做乜鳩 然後而家套劇場版直接比佢摧毁咗任何作品最忌就係中途換人寫 九成都會駁唔到故

但我想繼續睇牙正喎

蘇汶咁勁
唔知第二季仲可以出咩劇情

拗黎無謂
唔想睇嘅一早已經唔睇

睇完今集好失望

係毫無伏筆情況下 加能力 加人呢喲設定係毀佐套劇

就等於偵探劇去到大結局先安排個新角色跟住話佢係疑犯一樣

好多人可能係睇開睇曬佢咁解，啲設定太跳脫，令觀眾好出戲

本來10分滿分我會比8分
但最尾呢幾集得返5,6分

亂入一下 諗左好耐都唔明點解市長個仔會同普通學生讀同一間中學

大愛真係接受唔到
屌 市長個仔由鳩佢自生自滅咪係 死都要將佢白化

而家個尾咁柒
都嗌唔出好來好去

請問幾點更新

諗起5p篇潮文
全球首富啲仔女都食m記

應該前面有架車拖住

11pm

今晚11點netfilx更新
今晚11點netfilx更新
今晚11點netfilx更新
今晚11點netfilx更新
今晚11點netfilx更新

韓文漫畫link:

樓主pin this啦

其實可唔可以由男counter去召喚女惡鬼

以前識d 住首爾有錢既韓國人都只係會讀當地國際學校
佢呢d 小鎮仔讀返local school都唔奇

能力上應該同SoMun畀人褫奪驅魔人身分嗰陣差唔多掛
勁過正常人少少（接實市長仔嘅拳頭）
所以淨係課金唔落場打

講真套劇個頭開得靚不過脫離原作
睇得出最尾呢幾集係想拗返近原作
不過係突兀

唔係話仲保留驅魔人既能力同體質咩
咁應該完全冇分別架
玩木果場戲睇就冇咩虛弱之類落差

其實好奇怪 之前又話身體入面有融先會有能力同體質，但原來退休咗都仲有能力，咁係咪會長死咗係咪對融完全無任何影響？

啲設定顛覆哂，新編劇

係咪11點有得見最後一集

記錯數依家先開始睇尾二
仲諗住可以同大家一齊live

擔定櫈仔睇season one finale

整啲燒賣食住睇先

攞定包花生開心啲

唔知大結局有無客串演出呢

仲有6分鐘 好定唔好都終於完

準備

等緊睇

但求唔爛尾

有啦！

漫畫有無解釋點解男主咁屈機

開波

Let jt go

揸實對波黎召

想問開左領地未呢

DLKH斷左腳都跳到

即刻召喚咗隻惡鬼佢咪可以停低佢d念力囉？

召喚啦屌

特技水平呼應番第一集追逐戰

跛既都可以跳起身拉弓

真
唔睇咪自己行開，唔洗大肆宣揚，其實冇人在意

諗咩春姐，搞掂隻鬼咪冇撚左D念力囉

快撚啲召咪停到架車囉屌

係喎 明明一黎就應該㩒走隻惡鬼啦

真係睇到十萬個問號.....

用清臣個樣

結果又係靠主角威能

一開始變咗港產片
邊個動作指導

10min 就打完攪掂

呀臣

池清臣其實真係做得好好

臣仔好型仲要淨係著條褲

死都要係到

呀臣body

唔錯唔錯

好正

型到

嘩屌你個尾拖撚到

打得唔夠

3個都推貨車就唔洗咁辛苦

劇情開始暴走

好多人

全部靠念力同清臣打好睇d

起碼真係拳拳到肉咁

可能因為市長老，唔打得

遲左開
今集啲鏡頭唔掂喎
Counter同市長對望個下 掃counter個下快到都睇唔清
玩咩

申明輝無乜張力

替身+借位姐都係

蘇炆點能樣
阿爺阿婆就嚟比車撞死呆咗咩都唔做
個人除咗能力值之外有冇成長過
集集叫佢唔好衝動佢都直衝埋去都算
而家連專心少少都做唔到

完全無呀臣嗰種惡鬼feel

開波 大結局

得個奸樣 如果做古代啲奸臣就岩
臣仔次次笑都笑到Feel到個種殺人快感

有心拖時間

咁就赢咗，仲有成個鐘

個種creepy 真係得呀臣同癲婆做到

牙臣套 body 唔太得喎

癲婆先勁 笑撚到

呢個真，但又好想睇啊臣做好人
唔知會唔會就咁就紅左佢

張秘書

睇緊頭3mins已經覺得悶

媽媽好好戲

其實佢套衫好似有名牌架喎⋯⋯

佢兩個真係做到嗰種癲喪同狂野好正

其實點會認唔到 11歲個樣都大定

我食開屎 會睇埋佢

世正食腸個樣好Q

完全feel到佢地好enjoy 殺人

有冇人覺得好撚悶
睇到同佢老豆老母相認果到

又話完全體 屌你開領地打八分鐘就打完

每一個情節都好令人好意外

個細路樣似8歲左右
強行感動

連學校啲中學生飛仔都夠膽綁架圍毆蘇炆兩個死黨
呢邊又惡鬼又黑社會又殺警察又玩到選總統去到最後一集先諗住郁蘇炆阿婆阿爺仲要殺唔倒
好心一開始就唔好吹到個格局咁大

無想像中咁感動 老豆老母都做得麻麻
反而前面啲感情戲仲感人

跛咗都打贏你廢撚到完全體

舖排落S2

哈娜又傳話 唔會又俾法庭ban?

tvb 式結局

好格硬囉真係

有排都無得睇世正bb

蘇汶笑到痴撚左線咁

咪係 又唔係有新技 仲要蘇炆solo
咁上一集係別墅都打得贏啦

哈娜見翻個妹

變咗膠劇

秋女士前面d頭髮越嚟越藍

以為係呀臣笑

又係431

浪費時間

特登食左新加坡條友 但無新技黎打

秋女士s2見 唔好死

較1.5倍 浪費少d

想同牙臣做愛

以為可以自己醫返隻腳再打

見到維根就火滾 多乜撚野謝 食屎狗

殺完你先做 等你無得爽

蘇炆: May the force be with you

快進入我🙏🏻

可能個一下醫左呢，唔係的話點跳

維根最勁就係呻吟鳩叫

膠劇

跳起再一拳打過去 單腳真係做到？

仲有舉起右手

佢用斷腳起跳嫁

哭能左

秘書放低頭髮都幾靚

秘書

專登唔相認，之後又扮認得，再之後認係兒子，又有得拖時間

個秘書真係好撚正

秘書真係通風報信嗰個
7年前又咁做 7年後又思前想後咁

救命 到底點做到

班融真係仆街黎架喎

好似選美出身

盧昌奎呢個角色真係好得意 幾有好感

仲廢過斯路

梨泰院啲Frd

睇到好想食

世正個口大到

成套戲最可惜嘅係大叔唔可以同女警happy ending

Tvb出動結局

呢個植入式廣告睇到好想食

世正食熱狗個樣

想俾佢含

熱狗太hardsell

可能下季做Counter呢 好似秋女士咁 如果有下季既話

X2 仲要依家係消夜時間

好普通咋喎清一睇就知整過容

紅左就有植入式廣告架喇

真·bbq大結局

已經好過女神降臨

好淫咁

隻BOSS識念力都要打拳交

有新衫著

變咗支那劇

啲植入廣告塞晒落最尾嗰集

希望S2 秋女士唔好死

唔係玩loveline 呀

韓國啲廣告睇到都唔會好討厭

世正除罩型到

蘇炆同哈娜一啲都唔襯

用哈娜俾佢地見一面？定當佢媒介

玩傳話好似之前咁

但前面集數呢d位真係會令人眼濕濕
後面呢幾集就有d格硬搧情

老豆老母死仲要呃佢

池清臣真係好勁 臨死都仲有眼淚

仲會好想食

原本打死池清臣就收得
最後幾集拖到完全冇晒氣氛

屌你老母 報夢就開領地 之前打就唔開

仲好

支那D劇植入好撚好笑 之前有套古裝劇 入面開左間咩良品鋪子 賣乾果 ON99 之前成日食野食乾果

係，睇其他劇見到啲炸雞正到

最後一天融班賤種斷腳祝福區🙏🏻

個ending幾有feel 剪晒啲精彩片段出嚟

打夠一個鐘好冇？

今集太特登煽情

今集係完全冇撚必要

真係，今集都哭咗

佢d熱狗正d

去到中間，好似變咗偵探片

咁結局都要嘅

領地報夢做乜鳩

至少15分鐘啦
打8分鐘就搞掂 前面又學結界又打幾日托咩

成班花生友嚟

套套韓國鬼怪片都係咁架喇

吉住食好方便

好中意睇秋女士love line

秘書IG: kinkeal

救命 久違既約會要換套衫

想屌秋女士

熱狗好似好好食

秋女士同會長

老豆d戲好唔掂
搞到我勁出戲

係咪想比會長打

唔係princejoyce

最少都應該安排佢哋喺融傾陣計啦

佢做開喜劇 做唔到呢啲咁嚴肅既劇

Hana身世大揭秘未

我都係
仲諗起佢拍其他戲啲搞笑野

咁都喊

係 勁木 個呀媽好落力標眼淚都唔掂

佢都唔係俾惡鬼殺

唔好同我爭秋女士

覺得今集作為最尾嗰集幾好睇
都叫完到之前留低嘅伏筆(秘書)
有煽情位 幫到第二季留懸疑
Ending嗰個位都幾好 有feel
14 15係真係有啲鳩 但呢集可接受
都有少少返返去之前水準嘅感覺
覺得作為少少科幻劇來講 有啲唔合理正常嘅

想食秋女士下麵

有無清知首歌叫咩名

我想煮個麵俾佢秋女士食 佢辛苦了

唔敢想像蘇炆食哈娜畫面係咪噴晒啲領地出嚟

大家都好識食
我想秋女士做阿媽多啲

領地屌閪

全部驅魔人都知道乜事

瞓覺嚇左一嚇

係 好有理想阿媽feel

Say sorly

光速屌閪

以為秋女士死

啲麵好寡咁冇咩色水又冇餸

比維根睇住打丁

但睇到好肚餓

清清地幾pure幾true

好食架 之前去韓國食過類似 無你諗到咁寡 餸我另外叫

成班融開嚟一齊睇

雞湯底？鄉下仔冇去過韓國

大鯷魚+海帶+韓國蘿蔔+洋蔥

以為秋女士死左係車上面

幾倍體力
玩足三晚

好似之前咁 全部睇扑野live

持久力強

我仲有20套

私人野梗係要做好d la
打鬼小事啦
遲下啪啪啪都開添呀

屌融個班仆街真係當驅魔人係工具人

開領地仲可以做乜好

Bbq式結局變全國旅行

打到咁傷抖一個月

扑野啦緊係 體格強化 強化埋條丁

Bbq ending

屌！燒肉！

佢笑出黎果種癲同喪的感覺
令人好心寒

我覺得個尾算收得幾好但個人覺得紅色隊服啱佢地多啲期待第二季

真係bbq ending

BBQ跳起yeah

真

西裝有排換

真係BBQ大結局

其實個警察煙腸幾靚仔 希望下季都見到佢

成日睇睇下冇咗啲字幕

成集都幾悶下，係熱狗個scene 比較吸引

痴線豪華到

最尾會唔會一字排開出動結尾

睇完呢套仲有咩劇追

哈娜食得好cute

想幫世正度身

惡鬼都有隊服

對波大到

著到咁點起飛腳？

我一開始就覺得好悶

度身唔會有身體接觸架 純粹好近

整西裝都係廣告.....

係睇黎第二季都係著西裝

同大家重溫哈娜丁圖

極大機會

中電mama

真係

最尾一分鐘最好睇

其實果段音樂幾好聽

同問！女神降臨完埋我就徹底失去人生意義

睇緊Run-on同Penthouse

netflix都有演算法估d人鐘意睇乜證明大部分人鐘意tvb式

其實片尾曲幾好聽

除左開頭場打戲之外
埋尾埋得幾好
收貨

個ending 埋得幾靚 仲加埋credit 比特技人
點都好 我都會等s2

想問吓有冇講到點解再殺金英琳 同埋哈娜有冇隱情？

d ost好聽

哲仁皇后 好好笑
可以飛走啲宮鬥

我以為真係會bbq ending
一字排開幾好 等秋女士

好撚正

其實今集幾好 完得唔錯 係前幾集拖得太勁姐

市長搞大咗佢個肚？

唔知S2會唔會加新成員呢

同意
如果冇左多左拖戲果兩集
其實冇得輸

覺得都係14 15集鳩 覺得以韓劇來講16集得兩集唔係幾好已經算係咁

會加 如果跟漫畫
秋女士好正

應該會(?) 維根話諗緊加人手

漫畫結咗局未

始終都係細路亂入令清臣自殺嗰度最on9

S2係咪會加多兩個新人？

我都心諗做咩冇啦啦咁玩植入式廣告

啱啊明明清臣死係最啱數

上集客串個融又唔見左
男主吸完有咩用又唔講
其實上集成集cut左都無所謂

圓滿ending

未結啊

Tvb

呢集變左親情劇
頭十分鐘就ko左big boss

好想打7個細路

完得都算係咁
真係幾tvb結局feel

個幾碌木棍最後唔駛用🤣

呢個結局收貨啦，係13-15集特別拖

仆你臭街TVB BBQ結局黎既喂

好過爛尾丫
開開心心BBQ咪幾好

會啦講左會加人手
同埋今集好似暗示惡鬼開始識聯盟

斷左一支已經用唔到啦

不過不失咁啦

係 縱貫成套劇我都比到 7-8分

BBQ同又全員出動

第一代融人種落 用2次就byebye

好彩無再加技能俾Somun上集石仔，今集石頭

S2我諗點都會睇嘅, 除非真係爛到仆街啦

主角老母個沙灘look 幾正🤪

多謝導演啲傑作
新編劇做得好 屈斷佢
根本結界勁鳩 開住結界又打唔到 比人隊冧一件又破左結界
不如咪鬼開結界一齊上啦

融：強制全民檢驗

Matrix neo.超人飛

淨係睇世正都值回票價啦
不過應該要等一年

我一開頭諗住佢拆樓添

趙炳圭好好戲佢喊嗰陣我個心都痛埋

巡警look都正

好彩唔係改到老母同蘇炆相認唔到
睇左 16集最後相認唔到真係搏比人屌死

不過 14,15集真係有d多餘， 13直接去 16集改少少仲好

埋尾個領地以為整個netflix logo

但佢認到個到有啲odd

我諗住會係圍巾忍唔住爆響口
點知圍巾真係唔講

西裝果班似真staff

一開頭段打戲真係好出戲
每個動作都cut 一下 好唔連貫
仲要斷左腳之後
又唔就下鏡頭盡量唔影下身咁
下下望佢佢用跛果隻腳發力
仲要跳起出拳果下
我個腦入面 "嗯？？？"

車果到又係無謂
hana 推左幾下撞唔到
點解唔爆玻璃救人
呢段情感上既掙扎位作到好低級

應該十四集完
13集最尾搞掂池清臣
14集重遇父母 拉市長下台 鋪第二季伏筆
編劇唔識見好就收 太貪心

唔係掛...好撚尷尬喎大佬
佢果幾part 全部飛住睇先搞得掂

棒球大聯盟！
趙炳圭有份

感動位最好係徹中同 3個係麵館傾計果陣
其他有少少唔到位，無之前夾得咁好

反而今集冇點飛住睇 埋尾埋得ok啦
唔知新人係咪就係香港counter

好tvb 既結局 但好圓滿

其實幾時提過香港

結局出動ending老土左啲
不過總算有拎番部錄音機出來，秘書果度都有番個下文
我自己覺得相認果part做得唔錯，幾煽情

正久一返韓國嫌三嫌四個陣 係到話你不如叫定香港條友返黎啦
輕輕提過下

套戲除咗魔仗好9
其他幾好

到底漫畫係咪都係咁

世正同呀妹個場戲咁短都觸動到我
反而今日相認個場太拖 三個都做得麻麻

李屍朝鮮

算係做得幾好 之前有集重溫父母車禍果集又係喊得幾好

香港大把惡鬼可以捉
琼子可以由白香熙重新飾演

金正英同somun 媽 係咪全劇最正

屌係咪個個大人你唔講我都認唔到佢

hana唱㗎

留係香港捉啦大把比佢捉

暫時冇，除左哲仁仲追梗之外
之後要等下個檔期ocn既Times同JTBC既Sisyphus

開頭以為能力再強化
連後頸插左把刀都救到
點知無下文

season 2林奠做boss

大把窮鬼 捉唔曬

仲有個女秘書

其實整體都幾好 除咗一兩集有少少怪
如果最終boss係清臣會緊張好多
最後雖然BBQ 但見到happy ending都幾開心

你當世正透明

西裝世正好型

係 勁細膽又死好命果個

成套劇最好戲 唔計四個主角 一定係阿臣同顛婆 佢兩個真係做到嗰種心寒
昌奎同佢條𡃁傻下傻下on99咁幾有喜感 幾好睇

佢已經超越完全體啦

dllm最後西裝廣告

呀臣表示甘拜下風

佢兩個打後應該多好多Job接
都叫做一炮而紅

勁odd

原來池清臣係The king個護衛保鑣

見到佢就諗起李屍朝鮮同未生

漏左

話說有冇人覺得世正肥左
臨尾有幕佢同模度傾梗，零零舍舍果幕佢肥左又包左仲要著住件阿婆毛毛衫

所以比市長做final boss真心嘥哂 呀臣恐怖好多

世正鐘意食野ar ma

女秘書好正

剩係諗起大力女子都奉順個好笑樣

正過舒淇

終於睇完
算係咁啦結尾 圓滿bbq結局

最好收獲係秋女士冇死 雖然死左正久同澈中
但呢兩個出場時間但少冇咩感情

係最後睇精華見到秋女士由黑髮變白髮有啲感歎
如果出下季 唔知點解覺得秋女士會死

如果有下季 又要繼續屌鳩融班仆街冚街剷

包包臉

有冇世正熱狗gif

漫畫蘇文同hana有無感情線？

level 5
究極完成體

如果秋女士死可能真係會忍唔住滴幾滴眼淚
同會長遊車河嗰下訓咗我以為死
正久出場就係補完血就做肉盾 叫做交代男主係融死左之後既門
不過正久死得好唔抵咁解

呢個真係惡撚到

下季應該又係屌融人

覺得佢去到第二季都作用唔太大
醫人又傷身
打d二打六就得 遇到阿臣呢啲真係死緊

所以覺得下季會寫死佢 叫秀虎如何對面蘇炆
有蘇炆係到又跟唔到秋女士走 想死都冇得死

men in black

遇到癲婆都GG莫講話牙臣
打二級鬼就ok

如果要寫死秋女士俾佢做融人都好啦

我個諗法同你exact7ly一樣

我都以為佢訓訓下會死

上集其實都正久都講左少少秋女士活唔得耐既伏線
覺得只係因為會有S2而且要原班人馬開拍先唔會死住
下季先至...

咁希望蘇炆學識治療啦 等秋女士全力做念力support
唔想見到秋女士死 佢好有媽媽Feel
我見到秋女士死實喊到仆街

秋女士同會長一齊做後援啦 佢地兩個啲互動好cute
秋女士⋯⋯

見到佢就唔開胃
可摸耳叫啊臣殺左佢？

好似講到佢再用能力會死咁
S2 加新角色既話佢應該退場
可能同阿伯一齊做support team
而且呢集佢地都叫"date"過

對比前幾集，今集結局又唔錯好彩冇爛尾

雖然我有啲期待正英再出場

4個主角我最鐘意秋女士 有理想媽媽既感覺

最尾整新衫個到幾正

惡鬼都唔q食佢靈魂啦

笑死

治療呢part始終講到用命換 搞到治癌系既勁似消耗品
同會長做後援都好

出年第二季見

你啱

啱啱先開始2021
有排等

但其實諗番上集有個疑問冇解答到
蘇炆問正久點解佢頭髮冇變白，正久冇答到

monkeypore嚟個個驅魔師原來係送頭，仲以為佢第二季有份，搞到有啲驚秋女士會死

仲有金英林點解被殺

算有啦
正久問秋做咩唔染返黑

係喎 完全冇留意

上集上蘇炆身隻融人今集有無出現過

BBQ Ending

預咗，冇驚喜但唔會出錯
好過前幾集咁唔知想點啦

爛曬，後面飛住睇。。。

劇入面HANA係咪大過男主好多 一個學生 一個唔知幾大 重以為有機一齊

仲要得佢一個白色底衫，好明顯

咁樣完有啲o左嘴，幾粒石就撞死佢，明明隻boss都有念力又唔用。成粒鐘都係講之後既事，成套劇幾撚多感情戲，我覺得有啲over, 啲感情戲我飛住黎睇，仲長氣過矇面超人啲老套對白

係喎 佢死得不明不白 秘書話自首又無講衰乜

Same我成套劇一有感情戲就飛

其實係咪未完

2 3年？
男主依家先高2>3
hana 似u gard 咁上下
不過玩姐弟都唔奇

哈娜姐對波

我都唔知 呢2個位無交代

希望下季仲有佢哋

唔好出season 2啦個尾爛到咁，由佢完算啦

最勁果隻鬼都咁廢 點出S2

其實唔算爛尾 係開頭開得太好
係bug位多同有d要交代既無交代 不過科幻野係咁上下

我仲以為久八上蘇炆身會有自癒能力⋯⋯點知原來係無嘅
下集秋女士不如直接退休全職搞麵館算

如果跟漫畫既 惡鬼都會連群結隊再勁咗 要call外援

今集直頭TVB式bbq大結局

最後一集落好多廣告費
吸金

勁多廣告

漫畫第二季除咗一開波班香港counter死咗一半人之外 暫時無主要角色死

有冇人有cap低度身個陣

其實係cut得太多定係設定太過簡單嘅問題？
愈睇愈難掌握counters同惡鬼嘅狀態
根本唔知戰鬥時除咗肉搏以外嘅攻擊技能
（召喚領地同結界只能算buff吧？）
突然寫話其實有念力/衝擊波
咁就應該好好運用遠攻/魔攻
但最後一戰都係選擇成班人衝埋去肉搏⋯⋯

唔好有下集啦，爛尾爛到唔想睇

有season 2 跟返漫畫
唔BBQ 係點 係人都知最後會收復到隻鬼

好老土好心佢打就打多少少啦，之前果啲打咁耐，今集玩秒殺，咁一條友去都得啦，念力秒殺

秋女士戰鬥能力唔高
但冇咗佢又爭咁啲精神上寄托同安全感

都係既，但可唔可以打多少少，有啲同got個尾一樣

三缺一

打多幾分鐘 我驚你地睇到悶
又唔係同阿臣打啲動作戲
做多幾分鐘唔會精彩啲

結局算係咁啦 感情戲搭救
轉左編劇就一直飛黎睇 有啲拖
如果有下季 希望搵個好少少嘅編劇 聽下編劇講野

哈娜好正 最後度身個到cls

比起第13集，結局收得算係咁

之前咪講佢大左肚 應該係有左市長bb 唔可以有呢啲醜聞就最後殺左佢 佢選市長婚外情呢啲韓國人好睇重

其實阿臣同哈娜啲動作戲幾好睇
上左市長身就得返念力

原著有無感情線?

我覺得佢地兩個有感情線嘅話會破壞左套野

無

最尾嗰集淨係睇到好想食熱狗

Netflix 驅魔麵館 （4） BBQ season2見